★Facebook 刊報狂轟Apple iOS 14私隱措施損害廣告收入，不排除將來會收費

據報導，Facebook 近日連續二天在《華爾街日報》、《紐約時報》和《華盛頓郵報》等刊登整版廣告，再次對 Apple 發起猛烈抨擊，針對 Apple 最近推出的 iOS 14 隱私措施表達了更多的批評。該措施將要求用家同意為個性化廣告目的追踪其活動，Facebook 希望歐盟旨在限制美國大型公司的新規草案能為該公司設定界限。此舉引發了 Apple 與 Facebook 之間的爭端。

Facebook 和其他通過賣廣告來獲取收入的公司都曾表示，這一功能將損害開發者、小企業甚至整個互聯網的利益。但反過來也有損 Apple 自己的利益。而 Apple 一方卻反擊稱：「如果你的商業模式是侵入性追踪，就會傾向於不歡迎透明度和客戶選擇。」

對於 Apple 新的隱私措施，Facebook 表示，此舉或令很多應用和網站將不得不開始收取訂閱費，或者增加更多的應用內購功能來維持生計，令到互聯網「變得更加昂貴」。

收費

拎完你資料去賣，再收費

double fat fat

apple雖然舐共，但係拎資料之前要準許有咩問題？

支持收費

快啲收啦

Trump連任後拆開曬你地

快啲收，死得重快

而 Apple 一方卻反擊稱：「如果你的商業模式是侵入性追蹤，就會傾向於不歡迎透明度和客戶選擇。」

Btw, 樓主今次（竟然）撐毒果

支持消費者用錢投票

i hate FB more

因為超唔好用

收費 收費 收費

學Bomba收8蚊

收費囉

你0 friend梗係唔好用啦

狗咬狗

最好WhatsApp 都收埋一份
全部人轉會用line 用telegram

FB係由佢決定俾乜post你睇，用家冇權話事

上次想收，後來龜縮

收費仲好。仿佛又見到 牙joe的翻版。
Mewe乘勢而上。

FB幾時收皮

"當一樣野係任用而且免費，咁使用者就係件貨品俾人"

仲用 facebook個班都真係傻西黎

mewe